[注意] 唔好再理Trump 對香港及中國既言論，要冷處理

唔好唔記得 Trump 每日次講既說話，你都唔會知佢背後既動作。

佢對北韓展現強硬態度 ＝》 過幾個月可以同金正恩會面
佢同金正恩話做Friend ＝》 過幾個月可以談判破裂
佢話同習近平做好朋友 ＝》加關稅
佢話會重啟談判 ＝》傾幾個月都未開始
今次對港言論 ＝》額外加10%開稅

極度懷疑呢幾日幾Trump 對香港既言論無限放大既人係為左擾亂人心，有了解時事既人根本知道Trump 講人處事反覆無常無從估計。

侵講嘢不嬲白宮見記者一套，夜晚返屋企上Twitter又另一套啦
彈出又彈入

其實大家唔駛對trump有咩期望 做返好自己野 佢適時助攻當bonus

同意，但唔可比三毛做到擾敵！佢鳩UP既言通根本無意義！但個個POST 都成千Reaction，推到咁高搞到其它重要既POST 都睇唔到

Block得

想放大句說話打擊軍心

其實真係唔使理佢講咩
睇佢做咩好過
條撚樣根本完全估唔到佢下一步要做咩
BTW 唔好咁大期望 自己香港自己救

侵侵充份展現BE WATER 要好好學習

條友經常放大trump負面消息
但又唔會報trump加關稅

黃種人呀？

你呢， 白人？

奧巴馬當年夠出聲支持喇
咪一樣無用
呢家侵侵大力加關稅就夠
對住全世界最大既黑社會政權
要贏邊有咁易
美國已經盡助攻

好簡單，只要兩院通過制裁佢又簽名
就已經係表態
佢只係用生意人手法對付支那
一日未有agreement ，一日仲有希望

就算佢話係riots 又如何，D黑警濫用武器同暴力嘅程度，點會唔係riots?

民主的秘技 公開扯貓尾

特朗普早前在香港的問題上有點軟化，一方面吩咐美國官員不要胡亂評論香港事務，另一方面又稱香港的示威為騷亂（Riots），更稱香港與中共的事務，要自己解決。

事隔不足一日，美國國會議員魯比奧（Rubio），就要求總統特朗普譴責中共國破壞香港自治。文中，更稱香港為「香港特別自治區」（Hong Kong Special Autonomous Region）。而的確，香港自治的重要性極高，是國家主權的體現。

為何特朗普和魯比奧會對香港分別發出兩個不同的意見？這正是民主政府的好處，虛實難測。

不過，其實再看前一日中共國外交部的發言，竟要求美國勸喻香港的示威者，就能再看清楚一點。

特朗普的發言其實是指：「你中共國廢物，搞不好香港就來怪老子我？還叫我幫忙！我聽了你的話，豈不是公開承認老子搞亂你？你自己做錯事，後果自負。」然後，魯比奧要求譴責中共國破壞香港自治。結合起來，就是——因為中共國破壞香港自治，導致香港出現騷亂。

這個回應，中共外交部又呆了。

特朗普的發言

議員 Rubio 的發言

轉載 - Facebook - 敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）